［個個打晒地獄］生化危機3討論區（8）

部post無人理

第一次爆機得6800點
想玩二週目應該商店買咩先好？

如果唔打算刷分我建議買個腰包/一粒銀仔/閃避書去挑戰下個難度

Lm

如果玩二週目hardcore，其實可以唔買住，如果想方便易啲嘅，買加攻幣，易啲殺屍，快過。但如果想靠子彈數量殺屍，包包就啱你，又或者知自己手殘，防禦幣都係個容錯率高嘅道具。

仲未敢戴耳機玩

根本一啲都唔恐怖

同上集隻MRX追殺自己相比..
黎隻追蹤者只係一隻普通喪屍

仲以為有得救生還者
浣熊市探索又唔多
等咁多年re3有d失望

爆晒啦嘛

估唔到3RE 真係幾日貨仔本身期待左勁耐

買咗腰包咁原本遊戲可以攞嗰啲會點，再加成？

Jill喺邊度刷分最好？

感覺冇2咁恐怖同好玩

gapcom今次捉蟲
re3+resistance 大部分人玩re3先, 係咁煲晒d野出黎點知得幾日貨仔
轉去resistance又遲起步過人地比人屠, 結果個個極速棄game

resis我掂都無諗住掂

一開始就要分2隻出, 有班friend想玩resistance又唔想食埋隻re3比4舊幾水,
玩re3嘅就比4舊幾水玩得幾日斬開1隻300 1隻168咪幾好

個人覺得最大分別係mrx追你個陣仲要解迷, 有種壓迫感
re3 純粹一條路跑到checkpoint

仲有黎明同細妹都有新人feel
成個劇情都比較fresh

咁快有8既流出情報

點解咁鍾意整village feel既地圖
真係無乜代入感

4-5都係咁
版圖太大
唔恐怖

希望ethan 同mia 可以參與多啲

Jill仲硬撚過nemesis, Jill比Nemesis 支火箭炮射兩下都唔死

個頭夠硬

地獄S save喺邊啲位好

我都想知係再加定係只係提早拎

SHOP可以買兩個腰包, 呢兩個腰包會出現係地鐵站頂層個save point度, 呢兩個腰包係extra嘅, 唔會因為你買左就令到遊戲中可取得腰包少左, 即係你買左後令到你最大格數上升4

唔其其他市民有無坐前面ge 車卡，如果有都可以搏有幾個未撞車死

Thx

uhtrance打地獄越黎越快...
1h11分打完

舊RE 已經係咁

如果又係7嗰種視點嗰種玩法真係唔想玩

上次玩一陣就玩到頭痛..

有ching 明確表示final boss 推電池唔可以逐吓推

6:49:00 開始

利申: 我做唔到大神用刀仔爆機
再利申: XBOX 版同PS4 版有冇分別?

原本諗住捱到 FF7,
點知幾日攪得掂白金,
今集真係好佛心

有冇火箭炮先 ? 有其實 last boss 前 save 已經夠

我冇PS4 我想問白金係咩意思 係咪即係全部PS4 Version成就解鎖？

yes, 拎哂所有獎盃, XBOX 即係成就,
PC 就唔知叫咩

生化女主好打得

2 Claire 單手扛住400發機關槍
打到Mr X崩潰

3 Jill 兩手抬起電鎗
口爆Nemesis

上集研究S+都推左好幾個POST
今集好多人都刷左野先打
係拍拍機比較煩，其仔都係炸炸炸
resistance又無咩人氣咁

武器店save一save, 我驚佢比個頭碌死

uhtrance
distortion2
Orchlon

呢三個打BIO系列 SPEEDRUN都係痴鳩線

我試過比個頭連續碌死5次
唔係第一次玩
唔知3.4週目
跑唔到

好似紅血一定走唔到

但係我見UHTRANCE佢仲係會死
另外兩個可以一命通關未

有火箭炮就畀追跡者追嗰度SAVE啦，有機會畀佢突襲屈死，留返次尾王前用。
無就唔知，班仙人都未做到5次SAVE以下。

已經打到last boss有次推晒3個跑緊過去畀佢打死咗

2r去到最後知名嘅得orchlon同7rayd兩個爭wr
其餘兩個都係隻game岩岩出頭嗰浸啫，之後已經冇得鬥

有autosave嘅位應該唔會死save，呢樣嘢係製作人一定會考慮，否則算係bug嚟

剛打爆 有11萬分 建議買乜無限彈或裝備好? d硬幣有無用

嘩 正喎

orchlon未開始打應該，仲係打緊standard wr，感覺dodge有啲難到佢，冇7rayd咁順咁

chris 空手碎巨石 leon人工好高

依隻你唔洗搶心
有排你玩

白金咗 58分打完

火箭炮, 所有硬幣(2 EACH), hip pouch, 武術書, 其餘隨意

試完resistance demo直頭唔想開game
今次capcom唯一做得好係將兩隻game成就分開唔洗焗你煲埋隻垃圾game

仲爭
唔開箱
文件
公仔
改裝武器
就白金，有冇可能簡單一次過做哂

買左火箭炮先
再買防幣攻幣回血幣同近戰手冊
其他你鐘意

可以 玩輔助難度

爭minimalist 同normal 以上S 先白金
我得返今晚同聽日全日, 10 號要迎接FF7
有啲驚趕唔切

啲人已經玩到inferno難度一槍唔開都得

用火炎刀?

齋推

其實唔難

但我做唔到

上個PO 有師兄係咁負皮我PO final boss 推電要一次過推唔可以逐吓逐吓推入去
我做錯啲咩

normal 用兩個額外腰包推應該就得，加油

連登係咁ga啦

咁boss fight點？

鬼佬twitch 都有

6:49:00 開始

我諗緊打多次assisted
handgun, shotgun 唔upgrade, magnum 同把burst fire handgun唔拎
剩係要支榴彈砲
腰包全都要
合多少少shotgun 子彈打boss
捱到underground storage 唔知得唔得

因為原版都係咁
Biohazard 3: Last Escape

當年主題都係逃生

人地唔用武器打地1獄都得

啱啱玩返RE2睇信，明明淨係喺警局拎啲嘢行去槍鋪，都驚過RE3，特別係Mr.X冇啦啦彈出嚟

我都過咗地獄mode
不過係靠火箭炮

Jill應該打蜘蛛都刷到

喺steam見到張screencap好搞笑

奶閪奶到死撚咗

chris咩年紀
越老越瘦，係唔係生咗cancer

wadiu

炒車炒地鐵都死唔去
區區一支火箭炮點會傷到佢

打蜘蛛？
冇榴彈炮、冇麥林刷咩

我試過柒到避唔到個大頭佛而死

明明追跡者生出嚟目的就係要殺佢，但幾次揸住佢個頭都唔揸爆佢，反而掉開佢

CLS 我玩輔助都慢過佢

利申: 我做唔到, 同埋得返一日時間

Chris? 定卡羅斯 但唔係好明想表達乜

互奶仲正

地獄冇autosave

是但啦，bio d 伏筆好似已經唔會收咁滯

我試過係攞保險絲果到比隻魚一野咬死咗哂咗半個鐘 要由天台打nemesis果到再開始玩過

即係總之你save位後應該會有藥食到之類

Jill真係無咩位會俾怪圍
後期真係要刷嘅
可能係實驗室嗰堆白皮屍

隻手咁瘦，又係瘦版Chris
真係接受唔到

屌喇星...終於

由惡夢開始，下水道有隻魚會匿埋喺瀑布後面
我試過殺完三隻橙色頭，一過瀑布俾佢咬死咗
反而fuse嗰隻預咗佢會有大怪彈出嚟

地獄打左3次 2次都比佢連續兩下六連拍釘左
諗住最後一次1 take過 得同唔得都刪game
點知比我得左

CLS 地獄都S埋

前中打得好小心 唔用藥
所有急救噴霧 綠草 留哂打尾boss

目前得一個standard c
諗住用shop item越級挑戰inferno S
應該一次過會解鎖好多成就

你未打hardcore點開nightmare 同 inferno

你要再打多3次
硬派>惡夢>地獄
逐一解鎖難度

柒咗 無野啦
兩日無開隻驚
我都係返去乖乖地打硬派

你解咗唔開箱同唔用藥未
呢兩個應該用輔助最易解
同埋仲有全文件全大頭公仔全武器配件
呢三個speedrun做唔到

我用晒啲point嚟買火箭炮
而家最後剩返支CQB步槍唔夠點買
要S埋困難同惡夢先夠

未 我都諗住靠輔助過 (我第二集都一樣)
上集記得我拎住下水道手把要突登用晒佢黎discard
至於唔用藥記得我用claire a都無乜點受傷 除咗最後g4中咗兩野橙血

困難有火箭炮唔難 買左銀仔先

買晒，剩返CQB未買
CQB其實好唔好用
因為carlos本身有支可改槍嘅步槍
買嗰啲無限槍好似冇得改

chris係第5集前先操到咁大隻 佢bio1時係瘦仔 bio3只係幾個月後

我係攞保險線果到刷

唔用藥係蜘蛛到衰左，中左毒一定要啪綠草

咁又係，同dc戲一樣

白皮係咪一定要打頭
有冇話邊種流彈最有效

再見了，re3

都係拎黎射怪姐 無限彈9掃腳再對住個頭爆實穩陣

回血幣係咪唔建議優先買?

用一次喎可以
event冇計啦

拍拍機係咪好好玩呢

我就係再被口爆一次

Rev1同2留完伏筆之後就冇咗回事

reve1咪即係接左去BH5之嘛，叫做解決左
reve2小圓比人上身仲未有後續

唔怪得之Umbrella會破產

唔好玩玩一次拍拍機就講左我成年份量既粗口
我應該講左60年左右既份量

下一隻正路係CV定直接BIO4

cv

7rayd岩岩做到sub 51mins
應該仲有好大進步空間

Rev1最尾Raymond唔係比咗支病毒樣本比Jessica？
之後就冇講用黎做咩

唔係話呢個8本來係r3?

BIO4已經過肩式，仲可以點改？

睇呀蕉拔劍 睇到驚

幾時再加關呀
pc版mod唔夠睇

想問係要爆左一次機先開通商店and服裝揀？ 點解一開始果陣無得換番套原始衫(姐係著裙果套)😭😭

嗰兩隻狗計唔計
但呢段好似幾花時間

入code

邊個台仔

好似係整下整下先轉名做8

好似又用返第一身視角

屌你老味inferno
天降硫酸硬直之後拍拍拍, 返屋企
出返黎之後拍拍拍, 拍拍拍, 拍拍拍, 又返屋企
最慘唔記得拎支三飛槍, 普通手槍無升過, 麥林又唔夠彈

唔係幾鍾意Bio用第一身

想問下點打先會有6800分咁小😂

買咗腰包先，因無位帶幣都無意思，
買兩個回血幣，HARD或以下我諗唔使食藥。

唔該晒

我都1h11喇 不過係惡夢😆 其實有火箭炮 我覺得地獄咪同惡夢一樣，前題係識閃地獄last boss

我都話啦 上次有師兄貼果條link 無武器過地獄boss 我已經話有古怪，我推電池到一半放咗手會彈番原位 要重新推過，有咩理由果條友可以逐吓推 佢個psn高級啲呀

唔好買火箭炮先 你會好快棄game, 買把武士之刃 閃書 彈藥制造器 打完地獄S級先買火箭炮發洩下

有晒防禦回復幣 閃書 火箭炮 突擊步槍
係咪理論上由硬派玩到地獄S都唔會卡得太犀利

有火箭炮已經無敵啦

雖咁講但有啲位有火箭炮我都會淆
e.g. 發電站 第三形態

有無人講下惡夢同地獄既分別?
除咗autosave

惡夢咬一下唔使死，地獄咬一下就死 (冇coin)

被咬QTE要㩒多啲

地獄有啲save point 會冇咗 (例如fuse同NEST 2開頭嗰個)

地獄Nemesis會郁勁快 (你玩到天台打Nemesis，佢個油箱爆咗衝過嚟嗰下就會知)

啲屍都郁快咗

地獄last boss三連拍會死，惡夢唔會 (講緊有埋兩個防禦coins)

地獄last boss會多好多combo

地獄Nemesis追緊你會打到你死 (冇防禦coin畀佢打中應該就88)

最好買埋2個攻擊coins，惡夢我冇coins Nemesis第二形態7下火箭炮死，地獄我有兩個攻擊coins四下就死

唔好聽佢講，防禦，回復coins係必須，有埋閃書同攻擊coin就最好

睇返RE2同RE3概念圖, RE2 10樣中都有7~8樣似, RE3 樣樣都縮晒水, capcom食左屎

嘩屌阿Jill好J到呢
我係Carlos一定忍唔住女女女佢
仲要逼佢呻吟

re3只值50蚊

女漢子會用麥林逐下逐下射爆你條J，
You wants stars? I give you stars.

有冇人想繼續remake 多過出第八集

一諗起第八集Ada Jill 冇4字頭都3字尾 就好sad

乜原來有火箭炮都要攻擊coins

火箭炮有攻擊coins打Nemesis會快少少咁囉

終於解咗惡夢
但有火箭炮玩真係好撚悶 好似行花園咁
我有啲位都唔係太識路 (未係倒背如流)
都可以70min end game
btw留意到硬派s級時間最緊迫 (得1hr 45m)
去到惡夢又變番2hr

正話玩有啲surprised nemesis要射多過一炮
反而一個菠蘿即刻令佢跪低

明明已經flirt到出面!

去晒隻online度

硫酸彈可以拖慢佢速度
打頭要麥林先得

回血一定要買
反而攻擊唔洗
因為你有火箭炮一定夠攻擊力

我好想moira自己有一隻game擔正
點知佢只係當DLC就算
BH成個系列班角色都老晒
應該係時候搵班後生嚟接手
moira本身又似有主角咁命硬
又係barry個女，一定繼承到

因為惡夢開始啲屍同前期三粒寶石會唔同位
啲屍亦都會多啲同快啲，前期已經會見到橙色頭

今集玩過一次基本上第二次應該2個鐘內完到
因為就算你唔太記得D路，大約都係得果一條路走，唔似RE2都仲可能要記小小PW
依家睇返初玩真係玩HC最好，但依家返唔到轉頭，上集初玩normal熟下路線之後HC都仲係要練下走位路線果D好玩好多

有冇玩第一身視點mod
佢有得改埋cut scene都第一身
你會發現原來cut scene唔係個個角色都有打燈
有時仲會有啲角色消失咗，真係好似拍戲補大頭shot咁

如果我唔係要攞埋麥林
應該都可以一個鐘內
但唔攞麥林就好難打啲腫瘤
好易俾如來神掌拍死

睇住自己比蟲蟲口爆

最後證明Nemesis係入到save room

btw, 想speedrun而又有火箭炮喺手嘅
散彈同榴彈砲唔洗專登去攞
因為去到鐘樓之前間save房
呢兩支槍會自動擺你度俾你攞
鐘樓係有script嘅，唔好諗住係咁射火箭炮
隻嘢一定要發嬲跑牆再跌個弱點出嚟先KO到
所以最少都要一飛地雷彈

佢有玩咩係邊度有得睇番

度門咁窄都入到

Instagram

搵到thanks

我冇等佢跑開波直接用火箭炮口爆佢都射得死，係咪你問題

邊洗。。。佢係牆果度跑果陣
你讀好個位開炮可以射佢落黎露弱點

咁唔知lu
可能真係我打佢唔中

咁要計得好準先得

玩到01:08
原本諗住今晚S埋惡夢
點知卡住咗係第三形態

威哥個仔出過、威廉博士個女又出過、barry個女又出過，其實都有三個第二代。

三個都已經夠出一隻game

Beta獵人仲難打過nemesis

睇完佢IG發現GAME靚過真人好多
上集就真人靚過隻GAME

長期接觸咁多病毒，可能有變態

地獄同惡夢嘅敵人係咪一樣位置？

差惡夢同地獄

準備試惡夢
d怪同道具位置完全唔同?
駛唔駛試行一次先?

無時間玩 等steam減價先買

主線道具位無乜變
怪同D濕碎野(寶石，麥林位)變左好多
如果拎火箭砲可以直接開波衝，唔係就試一次先
建議拎銀仔同回避書，班仆街唔係人咁品

咁我直接跑算
拎火箭炮+6個coins+書跑……

記得順手執手槍或者麥林子彈
尾王好似唔食rpg(有6個銀三飛手槍應該夠, 唔洗麥林都ok)

我覺得個白頭佬係wesker派佢去做嘢

啱啱試咗尾王都食RPG
可以一炮爆兩至三粒毒瘤
咁就真係唔洗攞麥林

我成日以為有火箭炮攻擊coins無用
打到地獄發覺裝左打追縱者炸地佢會即跪，唔裝有機會唔得

諗多左，同一時間有ada

正
咁可以直接走，唔駛入醫院搵槍

惡夢同地獄，一開波地鐵站已經有麥林

918跪左，不了

唔想係第一身

Yes 反而代入感冇咗 變咗自己代入咁
想第三身去享受個故事多

隻Online而家話唔會排到對等Level嘅對手
本身1VS4 已經唔平衡 而家仲要咁

Barry個女 黑絲

想問衝呢啲時間好多嘢唔執唔打先得？
有冇用咩商店道具

白金左
睇得出誠意真係差2唔少
隻game短到爆, 雖然話原版係短je, 但你另一方面又cut走晒D野, 加返少少落去都幫補到啦.
mercenary mode又無, 得黃豆咁大粒o既resistance.
你remake我都唔求你100%跟舊作, 但本身內容都唔夠. e家o個丁咁多野其實可以當bio2收費dlc咁出law......

洗鬼
射幾飛火箭炮已經收左佢皮
佢連郁都郁唔到

救命，steam版
我個save load功能死咗，每次重開game都會去返set亮度，即係0。

即使開新save都無用

昨日前玩咗17個鍾都無事

原來而家Twitter 部分外國玩家直播响你眼中都係怪
請繼續

你原文其實有啲1999，啲人又唔會睇條片，會以為你講唔得

新手未玩過想入坑，2同3 remaster就一定會玩，

想問下0同1唔玩對了解劇情有冇影響雖然係hd remake但個畫質真係唔太想玩

想問衝時間攞S嘅係咪淨係攞必須道具同埋大部分敵人都唔打？

應該買咩商店道具最實際

地獄s條件計埋死唔超過4次

你唔計啲character model唔夠而家嗰啲嚟
佢啲場景model有啲位某程度上我覺得仲正過而家，只係佢變咗cg背景圖咁解
最難頂其實只係個cctv玩法會唔慣，但玩熟一定就易玩過而家啲bio

鬥快梗係買火箭炮同回血幣，之後乜物資都唔使乜

1最好玩一次

唔玩都睇人玩一次 了解下背景都好

一支火箭炮走天涯真係得
開頭攞3粒寳石換腰包好似都幾嘥時間喎

如果你買左剪鉗同開鎖，其實唔係兜路，都係經過

咪又係火箭炮同埋銀仔

攻擊幣真係要買架
硬派無用 惡夢帶晒兩個
然後發現惡夢用火箭炮仲輕鬆咗好多

第一次爆左得七千幾 買乜打easy好

打緊第一周普通難度，想問不停色帶Save既話係咪會大大減小爆機後分數？

睇人玩完今集 覺得今集個感覺又易又短 比晒方向 唔洗點用腦

自己玩過隻RE2都未爆
次次玩到隻暴君嚟就好驚了 去到邊都跟晒嚟 好壓迫

其實帶暴君遊花園幾好玩

拎s最多5次，乜難度都係

我覺得係因為RE3多左個迴避系統啫,
RE2果時我邊敢拎把刀仔單挑隻MRX

試下挑戰下唔用回避去爆機

變咗(1)937喎 好明顯玩嘢

其實醫院個part氣氛幾好呀

0 個隻畫面好靚喎

1REMAKE同0而家睇返遊戲畫面都好靚喎, 係CG比較差

我應該會掟爛手制

一樓似dino crisis

醫院堅係驚驚地

諗緊條路線點編排
不過係carlos麻煩啲啫，有好多必定要打，又冇火箭炮

有架，除咗開鎖，乜獎勵都有

有無人覺得jill姐跑到彈彈下好唔自然？明明上次leon claire都無咁彈
利申睇片未買

買服飾先

係咩，共用㗎
咁都好唔使專登執嘢改鎗

商店除咗火箭炮仲有咩鎗值得買？

支無限彈8000蚊手槍勁雞肋

步槍無得改 無限彈都仲可以掃
手槍無得改真係廢廢地

買Raiden刷守醫院可以解密林成就

我知呢度個個高手都玩緊地獄難度衝白金
但小弟純手工製作整左條收集片
入面有埋時間碼方便大家追返指定item
希望有需要嘅人會有用

電鎗都可以解
不過尋晚用jill解咗啦

以前乜鎗都有無限，而家橫掂都比人買又唔整埋

咪係
想用無限散彈同麥林

唔知係咪留後著仲有嘢出

我都話

RE2 好似都冇啦

我反而想知 原版Bio刷咗無限彈之後有無得變返有限

其實咁多代武器.,...
我最想之後會出番CV既火藥箭...
勁到爆

Bio 6 Ada嗰支算唔算？

個枝好似射得好慢?

CV射得快...下下爆炸咁

弩可以好似手槍咁連射法其實唔合理

唔LOAD爆機SAVE就得

因為舊2都冇，佢跟返
但舊3特色係全部有無限

係，以前四款榴彈、麥林、散彈、地雷槍射換住玩好過癮

屌我跟住啲攻略揾都唔知漏咗邊隻查理
搞到19/20

諸葛連弩

係唔係你個ini檔變咗read only
資料夾入面有個re3_config.ini
呢個file紀錄晒你啲settings

係save唔超過5次
基本上死一定係0
因為你死完，係要load返save

如果你撳繼續
佢都係同你load返你個手動save
但時間就唔會reset
所以，一定係自己人手load save

我解鎖大師19/20

惡夢同地獄
寶石嘅入手位置唔同
唔洗預先買定剪鉗同開鎖

咁其實只係打一炮同打多炮嘅分別
你支炮本身都無限彈
慳兩個位留嚟加防同回血
一定好過加攻
除非你好有信心嘢嘢都避到
唔係嘅話，你冇防冇回血
一咬你就死啦

save多過5次一定冇S

覺得惡夢已經好難打

鎖就第一次無睇攻略已經解曬
醫院你有無解曬?

跑得好慢，可能個人肥咗

應該係jill醫院個度無上樓解，打埋惡夢同地獄先再搞

我最鍾意係原版re3
嗰支自動地雷槍
鳩射都識自動飛返去目標

雖然我已經攞晒
不過都幫你推下

感謝，我見上面有人話搵唔齊但都唔敢自推

公仔唔戴耳機某幾個位真係好難搵

係我柒咗
尋晚試到三飛RPG射得死
應該係得天台打火焰槍嗰part有script
火焰槍嗰part，爆咗fuel tank
一定要等佢企返起身先計射中

有一隻係carlos醫院
我搵咗好耐，喺度門行出行入
最後發現，原來俾人掉咗落垃圾桶

全收集成就係包唔包子彈同草?

收集品包括：
文件，大頭公仔，武器配件，鎖頭

無限子彈唔影響S等級

藥草成就 = 唔可以用多過一次回復藥
唔開箱成就 = 唔可以開儲物箱，包括唔可以攞買咗嘅武器

如果癲佬cry實都remake埋就正
試諗下有勁多隻第三形態嘅nemesis
係咁發狂追住你
諗起都興奮

計跳盃就會係
公仔、文件 同 鎖頭

日版個封面好靚，想買黎儲

直播一下 一齊傾下計

有埋時間碼好有心
已破埋公仔

GAPCOM：你唔鍾意我用月份日期，咁我用年份囉

爆左機係咪買攻擊幣先？

Dino crisis 咁長 capcom一定又cut cut cut

第一集都係兩個零鐘咁上下爆機

唔開箱唔食藥好似仲難過硬派以上難道, 要點搞好
定係分兩次玩

防禦硬幣、S T A R手冊

用輔助快爆
輔助會自動回到黃血

隻resistance完全唔想開黎玩

咁都要開箱攞幣格

冇嘢啦, 柒咗

輔助多子彈
喪屍打身都好快死
彈藥有就合晒散彈
根本鳩射都用唔晒d子彈
最後王用把三連射手槍一樣好易打

輔助用無限火箭炮rush咪得
反正你要解唔開箱唔食藥啫

要解唔開箱火箭炮都攞唔到

笑死

雖然All collectibles教學已經有英文channel出咗片
但都支持

Resistance入面個January原來係呢條女
Sheri Nicole

game入面個樣整到成個宇宙GEM咁

嗱，今次有幫手睇位，提你射邊個tank架

原版入面Carlos都唔係無貢獻啦
餐廳打Nemesis幫手做坦
其中一個分支入面 鐘樓打Nemesis會射爆咗支火箭

呢本嘢應該係remake版嚟
啲主角個樣係新嘅

你有冇睇人哋問啲咩

Btw其實玩返唔開箱唔食藥一次過做
係有返嗰種生存嘅刺激感 雖然只係assist 但係都會驚唔知下1秒比野咬

今集牙蕉同卡洛斯多咗交流啦

冇事嘅，衰咗咪load save

好過上集leon

淨係Auto Save都好

我覺得最唔自然果個位係 守完城救完阿蕉 就攞槍走咗話要搵正苦deal

佢係落去攞疫苗
但唔知點解去咗BOSS戰個控制室
又唔係幫手一齊打

有冇jill

上集玩法係刺激
但劇情真係各有各行
完全冇初代時嘅交替感覺
初代表關做過嘅嘢
會影響到裡關

今集Carlos入差館攞嘢都有bug位
時間上佢早過Leon入差館
佢攞完啲嘢，Leon應該會冇得攞

Carlos見到Dr. Barn段遺言之後
一來知道Umbrella係罪魁禍首
二來知道地下研究所收埋大量疫苗
如果真係俾飛彈射落嚟嘅話
不但自己小命不保
仲會失去Umbrella嘅罪證以及可以拯救呢場生化危機嘅疫苗
咁嘅形勢之下儘快取得疫苗去到政府講數唔合理咩

不過 天真嘅Carlos唔會諗到Umbrella嘅所作所為都係政府暗地裡支持嘅

呢個bug原版都有
表關同裏關同一個地方會有同樣嘅子彈

如果 Carlos早過Nicolai到nest2
究竟Carlos係nest 2做過啲咩

佢應該搵唔到方法開鎖
所以可能係Jill之後先到呢

行行企企

其實當時普遍信個政府唔會咁PK
連LEON都俾人水咗去保護總統個女
其實LEON都幾PK，唔幫手查UMBRELLA
反而走去做私人保鑣
難怪CHRIS成日同佢唔啱啞

所以Carlos神秘失蹤咗一段時間

Umbrella 都幾撚勁 係地下僭建咗咁撚大嘅研究所s 但無人知....

係咪為左保護sherry先答應政府做保標

Leon唔係為咗Sherry(同埋Claire?)先逼住要做高薪水工作咩

問得好，我估計佢應該係唔識開鎖
又唔想爆爛度門搞到JILL冇得玩開鎖
所以，走咗去第二度搵方法落地下研究室

搵咗勁耐之後發覺無路 返轉頭見到阿蕉已經起返身開咗鎖落咗nest2 再跟落去

笑死 用心良苦 驚爆唔到解鎖大師成就

係，政府係幾PK
用SHERRY要脅佢
個政府話就話保護SHERRY
實際上係不停用SHERRY嚟做實驗

俾我一定自己湊大SHERRY
去到BH6，SHERRY都有講返
個政府係不停用佢嚟做實驗

惡夢係咪要用埋加防，死左幾次

你以為政府會當Sherry係流浪狗咁比你領養?

sherry都比阿Jake食咗了

緊係啦，都話你唔夠位嘅
就一定帶防同回血幣+STARS手冊
有多餘位/唔打算用RPG先至帶埋攻幣

唔知佢兩個扑完生出嚟嘅下一代會係點
困佢兩個一齊，等佢哋日久生情，都可能係實驗嘅一部份

咁leon就要俾政府搞

正面上我啊

新人類

啲政權真係好PK

唔係冇人知，係唔俾人知
知嗰啲一係死咗，一係以後都唔會死

成個raccoon city地底都挖空咗
地鐵行過隔離已經到研究所

今集都算, 上集o個個設計到過晒火
中間電梯個位望落去無底O既, 屌你成個太空站咁, 放2020年都嫌你科幻啦, 背景都199X年

Welcome to corporate America.

我好希望佢會出Revelations 3
用Jill同Rebecca，帶Moira同Sherry
全部困喺一個冇人島設施
咁就正喇

(謎之聲：冇男性角色？唔洗照顧女fans)

講真，如果個地底真係挖到空晒
咁上面仲起唔起到樓

wesker要復活了 好好調教佢地
好似5之前調教jill咁

成個城啲樓都唔洗打地基
求其砌模型咁放上去就算

嗚 my蕉，見到佢BH5最後個樣
啲對白講到好似好對唔住Chris咁
九成俾wesker晚晚中出到佢成個子宮都係精
BH5完咗仲患埋PTSD，冇得再上前線

其實456都唔係好清楚 d劇情，爆左之後都淨打傭兵，其他無乜印象了

Resistance 好撚好玩做首腦用終極怪一嘢隊咗四條友，一係熄燈放怪加終極怪女女女晒

美帝黑科技領先世界50年

你當緊身衣同心口個舊野流咖?

4主要係講另一個cult
類似BH7嗰種係番外劇情
5就係接返revelations 1之後
講jill最後任務，俾wesker捉咗
chris去非洲搵非洲妹幫手救jill
6就純粹係大團圓fans service

BH一向都係靠非正傳嚟交代劇情
revelations系列，同埋幾套CG電影

mola mola
my蕉成個人每一寸都俾wesker淫慾咗

rev1隻蕉人設真係好樣衰成個阿嬸咁

rev2比bio6,7仲似正傳

整體嚟講我鍾意5代個金髮

bio7 好似想寫新線 但係不明所以

咁快mod咗落去

仲要好自然

rev2講埋wesker project
又講埋Barry屋企嘅情況
勁多background嘢
啲正傳真係為gameplay而整

我都係

肯定係共和黨總統要脅佢，LEON做乜唔通水畀民主黨，等班大愛左膠譴責總統

好，等陣試吓唔開箱 唔食藥 衝s三樣一齊做

btw, 將來唔知會唔會出一集
專係講project w

我頂，見到張thumbnail已經忍唔住笑

"唔開箱唔食藥好似仲難過硬派以上難道, 要點搞好
定係分兩次玩"

佢應該係想解 唔開箱 同 唔食藥 呢兩個獎盃
呢兩個盃同過關係咩評價有關係咩？

玩輔助模式 一次到位

因為正常依兩個一次過解 咁當然可以分開嘅

個尾仲要有個𡃁妹繼承wesker
黑絲妹又做到傳承
bio6 jake個角色出嚟都多餘 完全冇鋪排過
突然彈左個仔出嚟純粹為bio6個無雙打法而出

唔係僭建,係有個實驗[s]室[/s城],需要衣食住行,所以再起Raccoon City出來 ,情況同富士康一樣

咁我叫佢用火箭炮rush過個問題又喺邊？
我回應緊上面嗰個回覆講子彈多，怪又易食
我直接叫佢火箭炮就唔洗諗子彈狂衝

冇 咁正常依兩個一齊解 冇信心嘅咁當然可以咁樣分開 dont take it personal dude 自己開心就得啦

...
你枝火箭砲邊到攞出黎....

無嘢了 睇漏 梳

唉屌
係喎，我自己柒咗

我記錯左個開箱以為開locker嗰啲
唔記得係講開次元寶箱執野

自膠一打

想問下地獄想5個SAVE以內最好係邊幾個位SAVE好
帶2防COIN會唔會一下死?

有shopitems 基本上save point隨便 不過我建議 天台前 醫院守完城 打lastboss前 save

過到惡夢了，快快手s埋地獄白金

因為你叫佢用無限火箭炮
但支火箭炮本身就喺個箱入面

個仔係為咗搞大sherry個肚而整出嚟

係，我今日Mind fuck左
唔知點解會以為唔開箱係講緊唔開Locker

確認無轉唯讀檔
個SAVE 返返來，但SAVE 功能重係FAILED

locker啲嘢冇乜用
啲武器配件好多都唔喺locker
我起初以為要pick lock先執得齊
點知原來都唔洗

白金咗
地獄好似冇想像中咁難

咁會唔會你隻game冇權限存取個save path

其實同惡夢差唔多
純粹係易死啲

地獄1take過
但係惡夢反而死咗3次

死咗喺咩位?

Last boss俾佢拍中
但係玩地獄俾佢拍咗第一下之後唔知點解可以避到第二三下

商店腰包係咪買完new game先有

係

緊急迴避個判定真係好難捉摸

兩個模式都有帶書打，真係唔明點解打惡夢嗰陣會避唔到

好多時面對面，我計好晒按W+space衝
佢又突然變緊急迴避縮返後
搞到我又對番住隻nemmy

咁得意？
我玩ps4版未試過咁樣
Btw依家諗住想試吓再快啲，睇吓可唔可以快多1-2分鐘

咁你應該未觸發到緊急迴避
緊急迴避係突然向後
畫面會有effect好似啲漫畫咁
跟住就會有bullet time俾你瞄準

應該係叫完美迴避先啱
緊急迴避係舊版個名嚟

Get錯左以為你講一開波擰轉身
佢出其他招我有出到緊急回避，係之前太貪心掛住射佢啲瘤俾佢拍中第一下先避唔到

S埋惡夢
第三形態-6咁過
拍薑咁拍dklm
想知地獄會唔會再難D

會，有combo咁拍
六連拍，拍到你扁
你隻馬騮仔，等佛祖拍扁你啦

係地鐵站逃走成日load完cg唔為意食一下

醫院個夾萬carlos無開
Jill係咪唔會開到？

係 開到都冇用 都唔啱用

好似話會吉咗

巴打啲MOD係邊度搵
NEXUS搵嚟搵去都冇呢啲

岩岩開始玩...好難玩 d屍食子彈唔痛 長期唔夠彈用
開返個電源制之後 追蹤者狂追 藥又冇晒 仲可以點玩

我今晚7,8點就係喺Nexux Down
而家冇咗 你要我Upload俾你

好呀，唔該你呀
NEXUS唔知做咩好多MOD都冇
唔知係唔係有人搞事舉報

原來game 入面d模型，如果你搖呀，jill，佢對波係會跟著郁

咩難度？HARD或以下應該夠子彈清場

wesker: 低能仔先會繼續睇jill乳搖
洗腦變肉便器先係王道

叫普通定標準 唔記得左
係中間果個level

唔開箱真係幾麻煩，最麻煩成日唔夠位，又唔知掉咩好，把刀原來唔掉得，阻住晒

標準

THANKS

抖抖先 唔玩地獄住
清埋assisted S 當再認下路 (順便清埋唔食藥)
已經第四次玩 standard C -> hc S -> nm S -> assisted S

隻蕉係唔係BLACK CAMO

Set完地鐵條路線...拐下拐下咁衝唔到去地鐵站

留意下啲發電機

不要再說了

Yes

終於搞掂咗唔開箱唔食藥一次過
跑埋S 地獄咁就可以封箱

lab爆hunter嗰到手殘咗
比兩隻beta圍爪咗十幾下
心諗今次仆街
點知仲係fine
assisted仲要hold兩個幣想死都唔係易

玩完丟出去比啲黑人玩
once you go black...
所以對唔住阿chris

wesker玩中女jill,仲要係鬼妹一早變牛肺,不了
Carlos先係食家

係唔係玩門玩出事呢

計落Chris係綠帽大王

我記得我首刷玩 HC 第一次入去嗰個位 射射下突然間，屌冇晒彈！ 跟住就死咗

我沿路返去Jill 一粒彈都冇 全部只係避

自膠 LAB唔係醫院

Capcoin幾時先出dlc換返原版音樂落好

我靠硫酸搞掂
好彩冇收埋支榴彈砲

冬甩店首音樂好正

你地講緊唔同地方人物都搭到嗲嘅?

純粹我手殘
太輕敵

佢講LAB攞疫苗嘛
我玩晒咁多個難度
佢每升一個難度就加一隻

地獄嗰度有5隻，仲要CUT咗隔籬部打字機，無火箭炮真心難過

我初次過標準覺得嗰度好難玩
嗰陣無乜彈剩 用枝散彈硬拼

我比佢陰到 多咗隻

諗緊唔開箱好無越級挑戰用標準/硬派

你地衝S係咪要買剪鏈同開鎖工具

唔洗

頭先玩jill對乳搖玩左5分鐘

佢仲要你殺一隻佢先再爆一隻新嘅出嚟
所以如果你唔係一嘢跑到去門
而係中途折返，就好大機會俾新出嗰幾隻爆中

有無限機槍已經唔使啦，
最珍貴都係枝散彈仲係之後可以補拎兩次。

一次係地鐵出軌後
另一次係?

被中出

LAB打轟龍前

上去鐘樓前間save房有齊晒
散彈同榴彈砲

好正，用左黎做wallpaper

咁洗唔洗買腰包
火箭炮+6個幣都已經霸咗8個位

一定要啦，你唔買唔夠位擺幣

無限火箭炮有冇可能打完一周目就買到？

要瘋狂刷分先得

係咪刷醫院果度

醫院死守後半part刷總殺敵數 / 機槍殺敵數 / 手槍殺敵數
我第一次爆機拎咗6千幾分，刷埋呢3個就夠買

最後開槍個位，原來射空氣都當自動棄權GG

剩番3個trophy
唔開箱 inferno inferno S
呢集應該真係幾多人好快就封game

link

頂，機槍第一個配件拎唔到，原來要打死警局出面隻屍拎卡開箱

榴彈砲, 散彈喺倉庫拎FUSE刷
麥林去配疫苗好多白皮喪屍嗰度刷

就咁殺怪/爆機有無分拎？差10000分先買到火箭炮

麥林同榴彈砲都可以喺醫院刷。
中間reception 同玻璃門好多屍嗰度(手術室出面)
Chalos 過嗰時忍手唔殺屍，到jill 過時就好多屍俾你殺。係麥林要先衝上去跳樓，同開兩把鎖攞子彈(中間reception 出門後轉左同洗衣房)

Claire真人靚過game
Jill 就調返轉

重製生化1 想繼續由佢做Jill

1 remake過應該唔會再remake
我都想佢繼續做Jill ，佢好正

poor Brad

佢做1代Jill反而冇嗰種稚氣
3代係經歷完1代先咁成熟

如BIO4 REMAKE成 PS1 CCTV視點有冇得諗

點解要咁 CCTV 好難打, 又好難headshot

想佢整埋聖女密碼新remake 多d

求 IG

蕉BB把聲好J啲
好想俾佢用英文鬧
好似carlos咁firt 蕉
Maybe, surely a tall drink of water like yourself can put out a few flames

因為只要走就得 但上集仲要去做野解迷

我個個jill仲要衫都唔著硬食

Agger
無淫Jill/ada唔玩

仲好好屌

查理同睇file都搞掂埋
今日認真處理埋minimalist同inferno
跟住封驚

之前買左PS4 DL版，隻game已經縮左水，連個PS4主題都咁hea

Why

佢地可唔可以fix一fix個bug
開頭比人追嗰到 阿jill跑極都唔郁
唔係inferno先係咁 assisted都係

原來要解晒咁多個成就先啱啱好夠錢買晒啲嘢
自問地獄模式應該玩唔掂，而家好後悔買錯鎗

次序上買咩最好

次次一開機好嘈，都係轉番其他

武器的話火箭就一定優先，之後就個人喜好
總之唔好買武士之刃同嗰把無限手鎗，好廢，而且同遊戲入面啲鎗玩法一樣
我就係好後悔買咗所以而家買唔到無限機鎗，阿jill唔玩輔助mode都可以拎支鎗出嚟掃吓

最新FF7 Remake DL版都有送，但我無買DL版所以唔知質素如何，但我曾經買過舊版FF7 remasterd，個themｍ質素都唔錯，theme既背景音樂柔和ｄ好ｄ

屌做乜玩極都輸嗰個位

放心今集地獄模式都唔覺難
唯一難點係尾boss only

FF7一樣都係咁hea

咁都夠大鑊啦，睇人玩要係咁回避，比佢拍中即死
自問應該玩唔掂

差地獄就白金

惡夢試唔用item打到醫院死到頂唔順
用返幣同無限彈2槍1件爽好多

唔開箱真係好好玩 好有求生既感覺
就算係assisted都少少緊張
好玩過惡夢拎支炮係到射射射

今集佢連個weekly challenge都冇埋，ambassador個新網整嚟又唔知做乜，又冇特別功能，仲諗住佢game正式出會有連動，點知仲係叫人twitter刷分，冇嘢玩刷嚟有撚用
唔知係係咪想人打完主game就轉去玩resistance，所以連個weekly都cut鳩埋

一諗到之後re5阿jill畀Wesker搞就好不安

呢集唔開箱冇乜難度(assisted計)
上集你有玩weekly嗰啲唔開箱任先正，去到最尾有機會死save

Bro 點樣可以搵到呢張
好靚

係assist刷完分買武器係唔係任何難度都通用?

成就咪有

以前不嬲叫浣熊市
唔知點解而家音譯拉昆市

想問下佢今集係咪冇咗動態難度？

屌所有杯攞晒 爭孜孜不倦拎資料嗰個 有幾份搵極都搵唔到

唔好貪就OK 帶書仔好容易避

個人覺得carlos返去rpd leon更衣室、手術室、最終boss爬梯都算係比較難見到

屌 完全唔知最終Boss爬梯有

睇返舊3仲有支格靈式，唔知dlc會唔會加返落去，照計應該都會有全武器無限子彈啩
不過奇在明明而家呢支火箭炮係舊3冇，都唔用四發式火箭炮做無限武器，要上彈咪仲正，起碼難少少

口爆巢都易miss

同埋睇返佢2r s+個要求其實都係唔可以用無限武器+save次數限制，爆機時間係一樣
咁今集s原本都已經有save次數限制，咁唔可以無限武器就ok，好心佢就整返s+落去啦
5次save point咁多我覺得真係唔係咁難
不過個nightmare真係唔使要，同inferno太重複

睇返佢speedrun個網re2r係冇assist個record(因為game內個成績表冇？)
今集班speedrun撚可能要鬥埋個assist，真係重複到屌老母

帶晒防幣比卒咬都係一吓死

警局出面隻屍係brad黎

其實有冇人玩？
好似冇人討論咁

你當馬文 屎忽痕擺低返啲嘢啦

屌呀，資源去哂 resistance 到

解咩會有？？

RE唔知第幾集之 馬文很忙

都唔知佢哋搞乜
集中整3 remake 咪好

畫集個度

最後實驗室都有兩份死屍遺書

啲差輪柱去晒resistance度

爭S地獄白金

盡量帶書仔避 地獄真係難到仆街 我打地獄一定要有無限武器 冇shop item nightmare卡左十幾次尾王

今集隻蕉肥咗跑得慢
你原諒佢啦

咁係咪一吓咬死

卡緊 咪到火車站拎幣火箭炮前未過到

我地獄冇俾佢咬過 火箭炮無雙 nightmare冇銀仔就一下死 有銀仔噤得快就唔使死

屌難撚到仆街
perfect dodge咗一下都要比咬
隔幾個身位又要比咬
仲難避過nemesis

阿jill咁正wesker 一家晚晚玩天光

到底Bio 5嘅Wesker每日係點過

bh5 Wesker 真係好撚型，又可以擋火箭炮

想問拎火箭炮既步驟係咪先爆一次機 再最低難度打到去醫院不停刷到夠再爆機 之後打地獄 or Speedrun?

其實入面有bug果d道具 全部都唔係關鍵道具 選擇權係玩家度 可以理解為故事預設卡羅斯無拎到任何道具同locker

日日做肉便器

可唔可以講清楚小小
幅wallpaper幾靚會專登去解
係指商店入面其中一張概念繪畫定點？

轉自 巴哈

QTE掙脫系統有分按住（一直按著按鈕不放）跟重複輕踫（連打按鈕）兩種，遊戲預設是連打按鈕，只要到遊戲設定中：控制➡控制設置➡動作指令輸入類型➡按住。
更改好之後，只要遊戲中被怪物抓住時，按住按鈕基本上就可以馬上掙脫了（可確保最快的掙脫時間），包括高難度的惡夢、地獄模式也是一樣，非常實用。

玩demo嗰陣都已經轉咗做按住，一定會望望個control位有乜搞先玩

未爆機已經刷哂

其實幾好玩
而家都會每日清日任

終於搞掂
估唔到連我呢啲慢玩派都可以出驚一個禮拜白金
開頭到火車站前continue咗好撚多次
但諗都無諗過final boss自己唔知做乜撞手神可以1 take過到
啲perfect dodge連禁5 6次都禁到

隻驚短到係我第一隻100%獎盃既驚 (第二隻白金 )
但可以夠膽講畫面上其他驚遊玩時間遠高得多

Wesker淨係想搞Chris
Excella送上門比佢搞都不為所動就知

過完惡夢level就解鎖逃亡繪畫

都唔關短唔短事，佢有心出得易啫，如果佢出s+難度先白金，已經會卡住一大班人

直到克里斯和席娃追捕里卡德來到吉鳩就之前，吉兒在病毒控制下一直作為里卡德的專人保鏢和私人秘書的身份工作。在吉兒與克里斯會面後，克里斯拔掉她胸前的控制器才恢復意識
私人秘書

好柒呀，啱啱過完地獄final boss竟然miss開槍

Resistance 排左5分鐘都係(4/5)

染金髮
漂白成白虎
緊身衣
大deep v

我白金咗先見到

我就係 叫我唔用幣同無限武器玩完惡夢我都有困難 唔好講地獄

謝
要打惡夢level了

有火箭就易左勁多

如果s+地獄應該難過remake2好多

用首腦贏到會好爽皮

零件攞咗一個 3分鐘就輸咗

Wesker好明顯係搞9 chris條女jill嚟引chris搵佢

隻game 一個星期跌到落三百頭

又係喎

如果好似上集咁
唔俾人用無限武器
咁應該已經好多人S唔到 (包括我)

Wesker仲暗地裡喺office
收埋咗Rebecca啲相
條PK專搞office sex

白金左，未見過佢用6連啪

出dlc未

一共玩咗8次
今日玩咗3次
1. standard S overwrite番初次玩隻C
2. assisted唔開箱隻盃 (rank B)
3. inferno S (clear白金)
1同3各玩咗一個鐘 2玩咗3個鐘

淨係得主線真係唔夠玩

總時數未過40都未算crazy

打到尾2大佬，又係唔夠子彈xx好難過到

岩岩終於過左地獄，每次一開始企左邊隻final boss 都好似要用連環拳，避到果下重擊佢就大硬直，避唔到都未死; 推完之後去右邊佢要掃三下，避到頭兩下好彩既可以再打down 一次，但係掃三下通常連三連擊，即係避唔到掃最後果下，或者三連擊第一下一定死; 最後隻boss 有機會出6連擊，最好反擊時機係避到掃第一下，就算避唔到，如果企得夠邊，其實都可以射佢一野

最起碼last boss真係要死n次咁練
至於單mode長度同2差唔多，佢多咗兩個save point，我覺得就算要retry應該都唔會話好辛苦，主要係尾二兩隻mode真係痴鳩線咁

睇返啲concept art，好多真係好早期已經流出咗

諗到已經唔想打 上次remake 2都打左我成一兩日先s+

Chris好似真係冧阿Jill
寧願世界死都唔想離開佢
Chris: We can’t leave you here!
Jill: You must go...Millions will die!
Chris: Well, yeah, but...

上次S+嗰陣自問已經熟識幾多竅門位
e.g. g3 leon用火炎槍 (g2都係) claire用硫酸特別高攻
g1儲定兩把刀狂片 + 補菠蘿 + 少少手槍散彈搞掂
仲有晒盤算要s+啲指定地方要幾多時間
e.g. 對g1之前拎晒3個章 25分鐘為目標係穩陣
仲有plan埋暴君點行 + 點帶佢遊花園 (千斤頂嗰到可以ruin成個speedrun )
仲有記住邊啲位有腰包 (又要決定拎唔拎2制 3制 麥林/輕機 因為關連到要面對暴君 ) 等等
仲有點扭屍 扭g幼 好多好多技巧可以傾
今集就一支火箭炮搞到好多原本可以傾同研究既細位完全抹殺晒 幾乎得番班WR神人先會走去會理
唔係講re3整得差 只係衰係個評級同獎勵制度嗰到

查實我唔介意出個 DLC 有 magnum infinite ammo
點解反而呢支 shop 度無

佢咁出真係令人好難細味隻game啲關卡設計，可能想啲人早啲轉去resistance啩，但打錯如意算盤

用火箭打完知道配置再拎s+

真係應該出返個S+係for唔俾用無限武器
(幣同書就可以)

回避個杯你地點攞到
避左十下就比zombie咬到

更正

點刷？一開始玩就最低難度？

上集dlc都整多個新成/白金盃就for個mode
今次如果加返有s+，變相主game嗰個成就都會變返未做完

上集dlc都整多個新成就/白金盃for個mode
今次如果加返有s+，變相主game嗰個成就都會變返未做完

我轉左去ff7

成班喪屍係間房到守零件
打哂毒針狂暴針

開左無限火箭炮玩硬派 有d悶 睇黎要買其他道具黎玩先好玩

想問下出字幕個BGM同以前作品有關係？

排長一開始個樣
心諗，國王的新衣

字幕我飛咗冇留意
只係知道冬甩舖首歌
係舊版RE2完場音樂

舊版爆機音樂重新編曲，呢首好出名下，capcom識保留
同埋延長咗好多

所以佢出到畀人刷到hardcore都可以用火箭炮嚟刷真係on99，我當standard爆機，就要一路用支嘢刷上去inferno拎白金
仲有nightmare同inferno咁撚重複要玩兩次，真係戇鳩鳩
應該係話就算我當你正經唔用無箭武器嚟打，兩個mode其實都已經好近似，班高手都剩係會挑死inferno，完全冇必要整兩個出嚟

所以佢出到畀人打到hardcore都可以用火箭炮嚟刷真係on99，我當standard爆機，就要一路用支嘢刷上去inferno拎白金
仲有nightmare同inferno咁撚重複要玩兩次，真係戇鳩鳩
應該係話就算我當你正經唔用無限武器嚟打，兩個mode其實都已經好近似，班高手都剩係會挑死inferno，完全冇必要整兩個出嚟

排長：我應唔應該講俾佢知
第一次見面就咁講會唔會俾人當我係變態佬
定係呢啲係而家啲後生鍾意玩嘅行為藝術
點算好呢 係唔係要好似Carlos咁扮冇事
我話晒都係前輩嚟，堂堂一個排長，我唔可以失禮人

但係我又真係好想衝上去一嘢撳低佢落地
然後同佢大戰9千9百9十9個回合

佢原意應該係想你用nightmare熟習下新敵人配置
跟住係inferno就無咁多初見殺
不過無限武可以刷真係幾影響耐玩度
雖然好多人未必想刷S+

同埋今集個機制之下，把武士之刃真係好慘
本身支野係勁，但正常玩家都唔會優先換佢
變初回特典可能仲好

我反而因為情意結，初期已經換咗

外判team 定 capcom問題？

有冇咁勁
仲好似冇得改

有咩*

支持

岩岩見到有鬼佬no shop items爆地獄，算勁，係臨尾拍拍機個到死2次，1:01:41爆機

佢唔係算勁添啦 係超勁

開頭睇唔覺玩緊地獄，因為俾屍咬，同俾hunter爪到唔係一下死咩?有幾處見佢俾怪打到都冇danger or死。俾屍咬可能佢按掣快所以冇乜點扣血，但俾怪抓冇即死就唔知點解

其實d人換無限火箭炮跟住屌隻game冇技術係咩心態
依d擺明破壞遊戲平衡嘅道具我從來都唔會用
就算上一集都係

等等先 點解佢可以咁早有 lightning hawk
係咪安左 mod

inferno一開頭就有得攞

唔係爆機開shop先有？

開地獄係一開始有ga wor
你未玩到？

哇咁正 我未玩到
唔怪得

正常玩nightmare都已經係死到仆街㗎啦，啲配置都一撚樣咁濟
如果佢整做s+白金盃應該大把人會刷埋，同2r白金一樣啫，普遍人真係取易不取難

如果唔用shop items hardcore S係咪難過上集

難好多

頭先睇inferno speedrun 點解打第一次BOSS個陣係lightning hawk射左腳先,之後手榴彈一下就PHASE 2

整惡夢係比玩家摸索新改左既敵人位置+auto save方便玩家死完可以continue。

地獄就無auto save，真正考驗玩家

製作人應該係咁諗

其實hardcore S (no shop items)對普通人黎講不失係個好挑戰

又笑鳩佢個髮型

係呀，咪第一次爆機夠分即換
因為我見到開場cut scene
佢把槍俾nemesis打走咗
應該就係因為咁，令到佢以後都冇得再用
BH兩個改槍大師
KENDO死咗，BARRY隱世
冇人識得再改勁槍俾佢用

又有多兩格用

我試過第一身個mod
冇咁誇張，只係前額有少少遮住

leon第69次嘅run

睇下啲神人第一次玩都幾特別
原來佢一周目玩得同一般人無咩分別

幾正

no shop item
距離S仲有一段距離

多人果邊無人研究點玩? 好似無乜人討論咁

都幾勁gala

除非可以練到好似啲神人no damage
唔使拎回復道具
否則就要精簡路線
一係發電站唔拎散彈槍
一係Jill唔去醫院
但無麥林驚打唔贏Last Boss

睇達哥玩先正
岩岩知道可以用對門屈隻hunter

咦！唔係兩個鐘之內、5次save內、冇死已經S咩？

忘記了他 成就點開？

hardcore 好似要 1:45內

01:45係好撚趕其實
做晒你嗰兩樣野閒閒都要5-7 min
用爆破嗰枝手槍射暗瘡lor可以試下

見佢依家多負皮費時po
但有追晒佢嗰幾條re3片 好撚正

Last boss啲濃瘡就算地獄mode都係幾發手槍就爆
用喺療養室執嗰把3連射手槍最好

完全無人提

但差十分鐘A都冇？

A都係1:45 同S分別係save數不限
即係你無1:45即刻變B

終於白金咗
最後打極簡主義者玩assist，無得用商店袋
仲要送把機槍佔多你2格

btw 白金完都唔知點入online mode
有無人指點吓

另一隻game

地獄難度嗰啲要幾多之內？

nightmare inferno 都係2小時

Hardcore 1:45內，inferno反而又高番？

因為 nightmare inferno 真係好難囉

仲諗住d人爆晒3就會去討論連線點玩

黃豆咁大粒送都唔想要系列

醫院刷點果度係咪咩難度都一樣？

刷點係刷屍數啫
當然揀越簡單越好

開番隻2黎玩
不期然禁咗L1

自 係R1

會出乜反應 我都唔記得咗

上集R1制無野出
想講諗住用緊急迴避

岩岩睇返re2 都係24GB.....同re3一樣大

即係要另外dl？我買dl版

YS

但係re2多啲野玩

係咪刷夠點數換火箭炮jill都用到架？

覺得呢幕係全game整得最好睇既一幕
1. 蕉上車前同卡羅斯對答 carlosless world 仲有架車臨走前二人對望
2. nicholai同mikhail互相猜忌既dialogue 好有化學作用 仲有阿蕉望住佢地個眼神好正
3. Get off my train, shitbird l

remake入面4個UBCS隊員
Carlos Nicolai Mikhail Tyreil
再加埋Dr Barn
令到成個故事立體咗
呢方面可能仲好過原版

如果DLC出番僱傭兵我無憾了
舊bio3僱傭兵其實先係精髓

出咗FF7 隻game少咗好多attention

應該唔會啦
個Shop已經乜都有晒
無嘢好刷啦
唔通真係所有武器無限彈咩

主線短
Resistance唔想掂

咁唔一定要獎勵模式geh
其實仲有枝cqbr同gatling gun

我玩都未玩

ff7始終大作

如果我有PS4應該都玩緊

啲人話而家呢度只有原版1/4左右劇情，打算等佢出晒續集有折再買

畀錢買我OK，想用無限麥林同地雷彈SM喪屍

目測最少要分3集
隨時要等10年先齊

同埋如果一個二個都係咁樣嘅話
SE見銷量唔好決定爛尾 咁就最壞結果啦

諗起RE7嗰舊無限彈(攞你命三千)

我直頭del左resistance 不過仲未買FF

10年既話真係玩到變阿叔

應該一早整好，無十成，都有九成，係慢慢出啫

雨量成對比

resistance如果走返當年rev2嘅玩法
可能仲好過而家dead by daylight玩法

5我真係刷哂咁多支槍無限彈喎
仲要先玩xb360版
然後屎忽痕買埋PS3版又刷過
xb one再刷第3次全無限彈

Cls

依家先知研究所嗰6件暴君
就係2代嗰6隻

我今日爆晒隻game先再試佢啲item
先覺得製作人應該係想你哋正正經經循序漸進咁用啲item嚟玩
帶兩個攻coin啲攻擊力原來爭咁遠，inferno拎支軍佬手槍射頭3槍down一隻，武士之刃直頭一槍
我諗帶埋啲防具item之類隻game都可以變返正常好多
但老老實實如果刷到支火箭炮出嚟，仲邊會有人正經用呢啲item，佢好似唔預人會reload咁刷分嚟玩，搞到浪費咗一番心血

至於本天書，應該都係for用嚟打nightmare/inferno
因為呢兩個mode啲喪屍開始有長距離攻擊，佢哋衝埋嚟嗰陣叫勁耐，真係鳩撳都出到
但反觀如果係for短距離攻擊(即係你企得太近)，其實都冇乜用
簡單講即係令你提早好多撳都出到dodge，有次見佢明明已經有少少普通dodge嘅前置動作，都即刻變咗做perfect dodge

呢啲大作唔會外判team啦
隻resistance就應該係台灣公司嘅，個director台灣人嚟

之前已經有師兄講過

睇勁人初見打最難mode係好正，可以睇到啲真實反應係點
我早排睇返orchlon打2r hardcore，隻g1佢唔夠子彈都卡咗勁耐，又成日見到會執漏item
其實佢哋係勁在個技術好穩定，所以可以好易就學習到某啲打法/操作﹐呢啲真係普通人學唔嚟

我岩岩打完inferno先清返個hardcore s，就發覺原來隻last boss真係慢好撚多，完全同nightmare/inferno兩回事嚟

其實可以試咗岩唔岩自己玩先嘅
因為都有啲人覺得隻game係好玩，唔好試都唔試就屌咗先

其實再玩返2應該會覺得易咗好多，又少屍
同埋我覺得佢射頭判定area係大過3

將近乎相同嘅內容cut開要你玩4次啫
其實3r啲cutscene份量應該都多過2嘅單人mode，我諗要leon+claire加埋先同佢差唔多，所以你圍返條數一樣容量都正常
其實2r明顯多內容過3嘅位係多咗2次boss戰(g1-5, tyrant 6次)
BTW，我覺得boss戰嚟講3真係重心思好多，由其第二形態之後

其實如果出cv，我反而會諗佢賣點係乜
因為當年最大賣點係由2d背景圖變成真正3d game

其實capcom都幾勁，大家都諗住佢2同3會差唔多style
點知原來同樣玩法之下個風格都變得咁勁，玩落就知真係完全唔同嘅game嚟
我諗未出之前好多人就算佢同2用一模一樣嘅system都會收貨
佢算係捉到原作特點再加重嚟做remake﹐咁cv嘅特點到底係啲乜
感覺同bio1-2其實都係差唔多咁，只係故事精彩+gameplay長咁

其實玩法我都算，但啲打擊感可唔可以做得好少少，同主game真係兩回事

開頭貨櫃條廢老係咁同佢請野

Tks!

想問有冇巴打覺得啲槍聲好細聲？

之前玩demo明明好大聲

利申：pc

刷醫院刷成2粒鐘先夠數

得三句，冇記錯好似係
1. 佢想殺我
2. 我搵律師告你
3. 我個叔仔係律師

HC以上玩具鋪個查理J頭碌得快咗咁多嘅？過10幾次先過到

其實點解capcom唔係由第一集開始remake既

因為第一集已經有remake過

唔係呀,2冇得閃喎,玩慣3再玩2會覺得個人唔識閃好似智障咁

鞭策你跑得再快啲

L3 + X

果集係remaster呀話?

我覺得同樣hardcore嘅話re2難度高d, 但nightmare開始痴線，難度超大幅上升

以前Remake之後喺PS4 再remaster

gamecube平台remake過，雖然都係monitor視角 + tank control, 不過唔係單純畫面靚左，遊戲內容係有改進到

呢隻係remake典範，無乜cut嘢之餘仲加咗新故事
睇返而家兩集個方向就愈嚟愈偏離原作

係 見佢有啲位雖然都會輸一兩次
但之後好快捉到路 進入半speedrun水準

全部變撚晒喪屍啦
仲律師

難度次序應該係咁:
re3 inferno > re3 nightmare >>> re2 hardcore > re3 hardcore > re2 standard >> re3 standard > re2/3 assisted

[/quote]呢隻係remake典範，無乜cut嘢之餘仲加咗新故事
睇返而家兩集個方向就愈嚟愈偏離原作[/quote]

Gamecube年代見到呢隻Bio Hazard Remake 有返原祖一代果種恐怖感（畫面，音效），喪屍死完無爆頭無燒就有機會變狂暴，又有加劇情（Richard捨身救主角）

真係好認同呢隻係Remake 既典範

呢幾日玩RE3 覺得得醫院果部份做得比較有恐怖感（場景佈置同音效）

如果計boss戰
4-6設計有心思過呢兩集
最鍾意都係5嗰3次打Wesker
可能係因為係Chris既宿命戰而特別投入
但唔計情意結
5入面3次對Wesker都好活用到地形同雙人合作要素
而唔係一味靠重火力錨弱點

你地覺得最難難度除咗last boss, 前面4次save用係邊度好

係到ff緊僱傭兵模式每人武器裝備

2解謎位多好多

玩棋真係玩到嘔血狗屋解又比mr x追住，好刺激

3係呢方面差左好多

1. 避開大頭佛前
2. 天台打fuel tank
3. 鐘樓廣場打第二形態
4. Arena打第三形態
5. Final Boss 前
簡單講就係每次打BOSS前

今集主打action
唔玩解迷
純粹用嚟測試個迴避系統
可能會用係嚟緊其他game度

唔似有傭兵模式
因為佢已經搞咗隻resistance出嚟
最多都只會喺resistance加角色
好似以前rev2個raid mode咁
btw, rev2應該算係BH入面最多DLC嘅作品

你開咗2 standard嚟玩下，射頭真係阿婆都識玩啦，咁少屍

原本喺game cube已經係remake(我諗你睇過元祖1-3,cv啲畫面都知)
後來出返去ps3/4先叫remastered，將當年4:3畫面變返做16:9+hd化

同樣hardcore一定係2難
雖然都係好易死，但主要係3好多子彈/回復藥
所以第一次唔打hc真係好浪費，普通人都打得掂，又唔使嫌隻game太快爆機

新劇情唔係richard咁簡單啦，重點係lisa一家個故事，將間mansion補完得好好

你有火箭炮其實真係是但就得
但因為火箭炮都要3飛先打得down nemesis，你怕炒車嘅可以開完地鐵電製就save一次先，之後佢就出場
如果你想留返個save嚟睇下正常打係點效果，咪每隻boss之前，呢度已經4次
尾二同last boss好近，可以轉做守城戰前
咁樣都total 5次

終於搞掂
Jill唔去醫院都係僅僅夠時間

之後就睇下nighemare同inferno可以玩到邊度

冇用商店道具？

原本3其實都已經係咁，但我覺得可以加重返喺一開頭啲街相遇嘅次數，而家計計埋埋都係得開地鐵電源後去rail office追你一轉，返轉頭去地鐵站一轉
之後嗰啲已經係cutscene式追逐

同埋而家真係太點對點，達陣之就冇事，不過諗返舊3都已經係咁，單線到你好清楚自己要做啲乜，唔似1-2咁

no shop item

屌 打完第二隻boss去到守城冇save
係地下拎完第1條保險絲落去就被Y獵人食咗

嗰度其實只要一直衝向條梯嘅話係100%可以安全走甩

應該係講緊拎第一條落去後後面嗰個箱，原本係空箱，nightmare/inferno配置變咗有隻hunter y陰鳩人

唔知大家覺唔覺
上集用鎖匙開門同unlock啲門，都係由手掣發聲，今集變返喇叭
同埋上集啲屍就算只係裝飾唔起身都好，打落去都係會出血，今集果啲打落去會變咗打牆

佢講緊地獄mode，攞完3號fuse
爬梯落去嗰下
正常難度係有兩隻狗
地獄mode係一隻食人魚

remake完又re咩make
見過元祖第一集係點未

屍嗰度應該係減輕VRAM嘅負荷
將啲屍分成四種
場景屍、識郁但未郁(可爆頭)、
識郁但等緊觸發(無法爆頭)、
識郁亦都殺得死(正常屍)

好早期出demo嗰陣我已經講緊係機能問題，嗰陣啲人仲話乜鬼嘢demo係咁、非血腥版乜乜
佢今集扮死嗰啲zombie散彈爆頭係冇爆頭效果，要佢正式起身先會有爆頭效果
可能講緊357年後就會同你remastered一次咁出，變返2r嗰種喪屍設定/遠景唔會half-rate frame，而家只係受限於ps4機能先搞成咁，搞到個steam版都受害

佢應該係講拎第一條之後落去嗰度，呢個位100% fake鳩人
你講嗰度同普通配置其實差唔多，唔手殘好易就可以上返去
我都係某次慢咗少少先見到個箱原來有喪屍狗

3號fuse唔係第三條fuse喎
一般speedrun
係3號，1號，2號咁攞
3號即係第一條
1號係要爬梯落去兩個貨櫃
2號係最近save room
1號同2號入手次序可以交換
但先攞2號，咁就會有一段路重複
所以speedrun一定係3, 1, 2

睇錯咗，以為你講中間落去兩個貨櫃嗰度
所以我同你講嗰位係一樣

原來拎完第一條保險絲 下面個箱就開咗
係上面射粒火箭炮先落去

shit 劇透咗
通咗水俾你過關
唔得，你要當冇睇過

但特登作個on9死法比佢

仲搞撚咗牙蕉添

整左條片講下點樣無商店道具過地獄

諗落marvin都幾勁
28號晚2點幾被阿brad咬
撐到廿個鐘到29號晚先變喪屍

Jill開直播玩Jill

大頭佛越高難度越快，明明即刻轉身即跑都死

3 1 2再經save房走人，咁就解埋個5分鐘完成成就

有隻杯s難度完成遊戲是否所有難度都要？

無講明就應該係任何難度都ok

睇咗陣
radio call唔計時，timer會停，雖然唔係speedrun，但應該都唔好skip嚟慳返時間，始終要兩小時內
jill應該係caution下先跑得最快，同bio2 claire一樣

hardcore正常打已經得啦，你都玩過一次，每段做好啲唔好走冤枉路，做錯就reload，應該可以輕易1hr45內爆機

玩地獄呢度向後+ X 180度轉身走會死 反而轉左到後面方向右上跑就走到

而家打到last boss個save機 唔知要係呢度卡幾耐

落去開地鐵電掣嗰度，綠紅草可以順便一次過解埋過中毒狀態，唔使咁早食

今日先玩完
覺得唔輕易

利申：廢

game入面靚d d表情好正

睇完成段，講到好似簡單教學好易咁，但你嗰啲dodge位叫人點gun，好多人都會炒車啦，冇道具之下nemesis一拳就死，畀我就會佢出場前就save啦，唔係又要replay一開頭啲qte+地鐵開電掣，都咪話唔頹

段片最尾nemesis擋路咁，明明嗰個位相對係易dodge，你就竟然grenade x2，咩玩法
之後後面難嘅位就狂dodge，真係吹撚漲
根本你就打到好隨心，然之後話呢個係「攻略」

主要係有autosave，足以令你做到每一part都相對完美咁過，都係reload狂試問題啫

我覺得係努力練習嘅話 的確唔係高手都做得到
但我唔會用輕易二字嚟形容

字眼問題
因為個時間要求真係唔高，route呢啲位，其實真係你記得就ok，相對已經係好簡單，唔算咩技術嘢
反觀bio2其實難記好多，今集最難記嘅位係得蟲蟲啫，其他我都諗唔到有邊度係特別難記，睇一兩次人speedrun都記得點走
剩返就係睇你dodge/打boss嘅技術，呢啲位就要reload係咁試

我覺得會再有remake反正故事都執過黎
可以俾次機會令到成個系列班主角冇咁似超人

我睇兩個 hardcore no damage 嘅片
佢地個時間 一個係1:35 一個係1:41
我覺得反映咗時間其實係緊迫啦
不過可能班神人嘅精力都去咗inferno度啦 無再花時間落hardcore

no damage可能有啲位佢想唔傷用咗啲低風險方法啫
hardcore尋日我清埋最後一個s
冇拎火箭炮打，剩係用咗支步槍+電槍，都係1hr24，有啲位我仲要已經玩嘢咁浪費咗時間，講真唔係認叻，真係唔會緊迫

用Re2r hardcore做比較
同樣係no damage
佢地可以做到1:3x左右
即係有2x分鐘剩
我會用呢一點嚟做客觀比較

依隻game迫人dodge 根本避唔到

其實應該唔使咁耐
但我唔知你搵咗啲乜片嚟參考啦，要搵就搵段最快嘅嚟作準先公平
否則玩到阿婆咁小心都可以no damage，但你用呢個時間作準有乜意思先

同埋講真，no唔no damage冇乜意思
(做乜無啦啦講咗去no damage？你又唔係玩no damage)
基本上以呢兩集嚟講，speedrun個理論時間都可以做到no damage
即係唔會有特別嘅玩法要你承受傷害而又加速到個爆機時間
簡單講你唔傷就係=WR=no damage

你睇返orchlon嗰啲hardcore WR speedrun
就係我講嘅WR=no damage/接近no damage(佢多數係畀狗咬呢啲rng)
就係要你連傷嘅機會都冇先做到wr，不過唔計claire傷咗跑得快呢啲

利申：一路有追啲speedrun片

白金晒先拎4個防守/治癒coin+天書+火箭炮去打inferno final boss
試咗幾take就過咗，頂到一下先死其實已經爭好遠

RE3多數人up片都係玩inferno
hardcore相對少人鑽研 片相對少

no damage片對我自己比較有參考價值
係因為做法比較穩定 對技術嘅要求唔高
對我呢啲一般人嚟講比較容易模仿
反而啲世界記錄片真係睇完當開下眼界算

其實我一直都係討論緊1:45呢個時間
對一個無乜技術嘅一般人嚟講算唔算緊迫
而唔係探討緊通關時間下限同1:45差幾遠

嘛 不過我明白「一般人」嘅定義係見仁見智嘅

睇下係邊類型嘅no damage啦
因為speedrun打得好其實就已經係no damage，已經係人所不能㗎啦
而且no damage個玩法其實係要好執著，你諗下你唔小心中咗一下招就reset得
好似例如re2啲狗，你其實就咁跑過，就算畀佢咬到都算
但你為咗小心咁no damage就要冒風險殺晒佢哋，其實係仲難

好似我今集玩assist就做咗一次no damage爆機
因為想清食一次藥個成就，但唔記得佢assist原來有自動回血，仲on99咁去no damage
又因為順便做埋唔開箱成就，所以無限武器都冇用
有啲位真係retry到你傻，地鐵蟲蟲嗰度就係，正正常常真係畀佢傷下過到關就算，no damage搵著自己嚟搞

1:45你唔行錯路真係唔趕㗎
你諗下而家standard個wr先sub 50mins
standard同hardcore兩者唔係話真係爭好遠

Bitch can’t even swim

其實我唔係話執著no damage
不過係搵到嘅片一係就speedrun 一係就no damage
我兩種都有睇 睇完覺得自己比較模仿到嘅係no damage片入面嘅做法啫

其實我睇嗰啲no damage講明係教學
即係話佢都有諗過度過係容易做得到
當然都唔會特別去浪費時間

我今日打1:44:47
自問無行錯路
都要Jill唔去醫院先僅僅趕到
你就當我係阿婆啦

我都係assisted一次過完成食一次藥+唔開箱
除咗有自動回血 仲有每次換人都會回滿血 呢一點都幫唔少

大家有幾多成就未解左
利申：仲有6個成就未解

真人係咩國家既人 game語言唔知咩文

俄羅斯

戰鬥民族都唔識？

如果你係要快，可能睇speedrun仲好啦
speedrun有啲位一般人都學得，好似睇佢哋嘅最快路線點走、3連dodge達陣、上樓梯大法，呢啲一般人都模仿到
至於邊啲位你學唔嚟，你打過嘅話一睇就會知

地獄過關同地獄S

開始咗直播啦

但佢識講英文 應該會明

直播成班痴線佬

話時話香港既Kelly Cheung張䂀雯佢好耐冇開台打機

畫面外嘅攻擊perfect dodge嗰啲自問真係學唔嚟

唔同，呢把你可以當佢係剩係打得中弱點嘅麥林
game內成就都計咗佢做麥林

呢啲位headphone係重點

紅過一排

開始了，有得睇JILL玩JILL

咁我真係無戴headphone 用speaker

話咁快已經死咗一次

佢真係唔識打機㗎喎
不過見住佢自己俾人虐待個表情幾過癮

佢屋企有男人聲
似係佢條仔or老公仔
照計平時應該係男嘅玩多啦

佢話係friend 不過實情就唔知啦
佢個朋友幫佢睇留言

戰鬥民族驚嘅時候係會笑

服飾個code喺邊到入

睇個勢同居咗好耐啦

可以屌Jill 係咩感受

PC? PS4?

你拎漏咗藥房粒寶石嘐

仲要射完等CHARGE先可以再射，唔適合群戰

幸福賓周

冇聽錯條女好似話佢係讀engineering

大美國主義

原來支連發手射打inferno final boss咁好射
發覺自己當時用支電槍嚟打其實仲辛苦，又要等佢recharge

錯post

ps4 隻碟送咗個code可以轉舊衫

其實我諗把嘢都係for你用嚟清pale head，一槍一隻

到依家都唔明點解電槍當magnum

我係玩呢d槍game的手殘，有沒easy mode玩

玩assist mode 有assist aim

實體版要喺PS4個Store入碼
12個位嘅碼，應該係同gift card入法一樣
Store -> Redeem Codes

上集除咗表裏唔滿意之後都叫做一隻完成作，今集真係覺得係趕deadline而交貨
如果有CV重製希望做足啲

原來戰鬥民族都會驚嘅
係倒抽一口涼氣嗰種方式

me2 支持佢出CV重製好過出8

頂，求先俾蜘蛛口爆
佢咁啱飲完嘢抹嘴

俾隻蟲口爆咗兩次

佢仲要咁啱抹嘴，好似好好味咁

RE2起碼保留大部份警署同實驗室個三方設計，
RE3幾乎全部地圖改晒，名場面又CUT晒，無晒童年回憶。

即係沒難度較，但有得set人一起打？

RE2西翼暗走廊同LICKER爆玻璃呢啲位有做足
RE3反而冇晒市中心公園搵電油嗰啲位，連油站大爆炸都冇咗

assist即係輔助模式
中文 - 英文 - GAME入面叫法
輔助 = EASY = ASSISTED
正常 = NORMAL = NORMAL
硬派 = HARD = HARDCORE
惡夢 = VERY HARD = NIGHTMARE
地獄 = EXTREME HARD = INFERNO

Nemesis拎住火箭追到去地鐵站門口
Carlos射爆運油車嗰度咪油站大爆炸囉
連油站個名都同原版一樣

但係睇唔到個大爆炸嘛
原作睇到成個油站炸爛晒
因為原作你去完油站仲要走返去著架車
而家變咗油站係地鐵出口
即刻拉閘冇咗睇大爆炸嘅震撼

啱啱俾nemesis殺
同nemesis一齊大叫

都啱
如果加返個cutscene會好啲

一路都係挨打 冇還擊過

thanks bro

而家啲戰鬥民族弱咗咁多
點打贏大灰熊

嚇到走咗

以前啲人話
In Europe, people run away from bears.
In Russian, bears run away from people.
睇嚟而家應該已經做唔到

應該可以買一試

jill 真人好麻麻

唔開箱隻杯邊有可能打到，又冇得拎火箭炮

打assisted 就得

岩岩先打完....同唔食藥一齊打

今晚解埋20個公仔同閱讀所有文件果個，終於白金

Game靚好撚多cls
真人唔掂

我諗大部分人比較失望嘅地方係個城可以探索嘅地方其實得好少，轉晒用cutscene嚟表達，而冇得畀你實際行過去，明明佢又唔係懶有整到出嚟

之前re2r啲weekly challenge，hardcore唔開箱都係咁打啦，冇話得唔得

carlos打打下行返去黑人度，都會有兩句對白
同埋望實掛喺office天花板嗰個"welcome leon"都會有特別對白

似係啲職員focus咗去RE8
冇咩人手做bug test驚有bug位
成個raccoon city整晒出嚟係難嘅
以前有隻非canon嘅ORC
Operation Raccoon City
嗰隻game為咗避bug，將啲場景通道整到闊過大閪洋

又有消息

不如搞左恐龍危機先啦
Bio 4 真心唔使remake 住

已白金 可以封game
online game玩完教學覺得唔太吸引

BH4同個大主線劇情真係唔太相關咁
如果話LEON同ADA重逢
其實都已經有BH6個大重逢

我原本都以為好難做，自己無可能達成，但最後用assist 試完真係唔難，只要花少少時間前段有拎寶石換兩格就一路順住去都會好順利。

可能capcon想將三上真司既傳說清洗，咁新玩家就會舊4部曲而又唔識三上

其實睇返概念圖，明明好多地方都有個外型
但到Game入面你係無得睇個樣
例如：個貨櫃阿叔果度明明有set二樓、油站同酒吧都有哂設計
但Game得CG你睇，你連入面想行下都無
可能真係趕出貨

仲可以用shop item腰包

bio4本身已經係動作+射擊game 仲可以點改

assist用唔到shop item腰包

但又話有請教三上意見喎

今次 bio 3評價無上次咁好
其實capcoin 真係可以俾d 誠意諗諗點搞
之後方向要點行
唔使咁急住remake 趕交貨又整到半桶水咁
就算係要搞，都係做左cv 先啦
Bio 4 睇唔到必要要即刻remake

assisted會有枝步槍佔咗兩格
單講格數嘅話 standard+shop item腰包會多啲

玩輔助 唔開箱 唔食藥 執齊野加開齊locker全部一次過解

我開頭都糾結係呢個point，唔想有支步槍係身。但assist 敵人血少攻擊力低動作慢令我都係揀左assist黎挑呢個成就，過程中d位都夠用，因為連埋唔食藥一齊解，不過試過手快快去到save room 習慣性開左箱攪到要load save

Distortion2 56分鐘inferno

老實講真係cv先，又可以用返re2r個claire
其實4佢肯轉返而家個操作畀我都好快可以上返手，其實同而家啲bio分別唔係話好大，只係個操作好撚麻煩，pc撚就冇呢個問題

佢係咁玩，仲要越玩越快

今日又打爆左2次

話佢唔好玩又唔係...玩落好爽快又夠刺激

如果多D可探索場景就好raccoon city明明好大

二樓嗰個位擺到明係向原作致敬，見到有整出嚟但就上唔到去，嗰間嘢原本係save room嚟
唔係cg啦(而家冇樣嘢)，任何嘢都係real time gen
BTW，講緊就算以往嘅所謂cg，其實都係有build到出嚟，只係受當時嘅機能所限做唔到靚畫面嘅real time，先有所謂cg呢樣嘢，即係事先render好做片播

呢啲位唔關趕唔趕出貨問題，佢整得出嚟就大可以畀你行埋入去(當然好多時其實係得個殼，做得冇咁仔細)
但問題只係冇意思先唔咁樣做啫，大佬你估而家玩緊gta咩
畀你行得到入去就係有目的嘅關卡設計
你望就望佢remake埋outbreak，咁就有機會可以行得到全map，而唔係而家斬開一截截

變返做而家嗰種我都唔拘﹐冇晒啲on9殺敵執道具、商人買武器

據聞外國D鬼仔就係唔鍾意RE2果D解迷

Bio 4 Remake冇乜期待
如果整返3.5就不得了

我諗佢做到0 save就算，就算有人過佢應該都唔會再追，以往re2嗰啲hardcore record佢都冇破返
不過我諗緊第時orchlon玩有冇可能破佢，inferno個容錯率真係太低，好啱distortion2呢啲打機勁但又未必會做到100%完美無誤嘅人打

我無聊到玩standard儲返啲save point位，睇下遲下無聊會唔會揀返嚟打
仲要執齊晒全game武器零件同彈藥，但冇合到，而家尾二個save啲彈藥真係多到點玩都得

佢無咗weekly challenge我諗我完整翻打嘅機會都好細
始終又唔係speedrun撚，又冇特別目的要做
明明佢今集出到咁個可玩性係好高，又唔整wc

BTW，早排我開返隻re2r demo嚟打，就覺得其實樣樣嘢都精緻過3
由其3啲門其實好撚硬，2係好smooth好有彈性

我試咗絕對有效，standard開咗兩槍就瓜撚咗
都唔知片中條友點撚樣試，行到咁撚遠

人係怕死嘅

真係得大佛頭嗰度原來真係唔可以180度L3X 轉身，反而要90度轉左入左邊梯，先再轉90度完成U turn

我玩咗超過40個鐘
已經重覆試咗好多次
PC版係Shift+A > Shift+W
即係先跑左 > 再跑前

唔開箱既重點好似係唔好拎火藥

火藥可以棄 拎都唔係問題

我打inferno 都係r3x 落左樓梯就三連dodge 去到右邊剛好避到

咁多細微位都搵晒出嚟 真係好有愛

原來有異型reference

其實由佢平時行路去到瞄準要係咁轉鏡頭好唔流暢
不過3.5有氣氛好多，唔似4咁樣

所以後來就棄用咗呢種tank+tps混合方式，變成正式嘅4

4動作+射撃多，唔係唔好但係如果有少少恐怖+解謎真係幾正
所以我個人幾鍾意2re

如果佢肯改style嚟remake應該會幾正
但3都咁樣睇怕都會忠於原著繼續係屠殺game
不過我都唔介意，只係希望佢變返真實啲，同埋個故事唔好咁撚hea，4真係著重個遊玩性多過個故事性好多，好多唔合理嘅敵人

4開始變得誇張，去到6打巨型蒼蠅真係on9
同埋希望4唔駛帶住Ashley 周圍走
聽到佢係咁Leon! Leon！聽到都覺得煩

買左腰包，但係邊度有拎番？

地鐵站item box隔籬
carlos就rpd大堂save機隔籬

我一見到鐘樓嗰隻nemesis 已經喺度諗點解咁似異形

模組似係iceborne雷狼龍骨架

就係咁樣先有整嘅價值
以而家嘅規格去整BIO 4 remake
只係操作稍為現代化, 畫面靚好多, 冇乜驚喜

大改咪又係死，又話唔同以前乜乜柒柒，3已經係咁

所以remake埋cv 已經夠

啦啦聲出8

cv最大問題係本身唔多人玩過
我尋晚睇咗條片有個外國bio迷youtuber講remake 4問題，佢都話好多人無視咗cv，甚至唔知係乜嚟
呢下真係出晒事，搞到個商業價值低過4好多，佢remake 4個迴響真係會大過cv好多

其實Jill作為Original RE character好有潛力
都唔明點解Capcom差唔多10年都唔出佢

比wesker玩壞咗

今集咁快就賣咗200萬隻
digital比率仲佔咗50%

因為其他主角人氣更高，但又要推新角出嚟。

玩nightmare係咁比個頭碌死

點算

我明明期待今次可以全城市景咁玩
結果出到嚟可以行嘅路感覺上重少過上集個警局

你係咪滿血？

但個關係應該係
出場多＝人氣高
而唔係相反
同Jill應該係數一數二受歡迎嘅主角
Jill sandwich

都係
我都係大個先玩返
果陣以為外傳無留意，同埋無ps
原來咁正

CV最初係Dreamcast出
而Dreamcast唔係一台成功嘅主機
呢點都有關係

唔好用quick turn
一開波就拉後

直接向後跑啦
唔好快速轉身

元祖bio1打到7,真係無玩cv, 因為無買 dc
索性張 cv加埋落同4一齊 remake啦

想問係咪玩左地獄S，咁上面標準S都會自動拎埋？

有冇用上/落樓梯大法？
老老實實我完全冇卡過呢啲位，可能因為由2開始已經習慣晒咁樣操作

佢dc出先，ps2係完全版先出返
單係dc呢一點搞到好多人miss咗，同當年gc問題差唔多

只可以講，快速轉身你見班speedrun都少用，其實就知乜事

BTW我想知有冇人用手掣識得用上樓梯直角假身大法，真係練撚到手抽筋都出唔到，你叫我轉一個彎就ok

應該係

即係點？有冇片？

你睇speedrun片就明，上樓梯必用
chok住槍上樓梯，去到彎位90度直角，之後再90度直角繼續上
雖然我覺得就算單純過一個彎位都冇乜人識用呢一招
手掣麻煩好多

屌我搵尋日Distortion2段inferno wr片睇，先發覺原來佢都唔識用上樓梯轉彎大法

唔明睇呢段：

手掣個難處係因為要鬆咗手轉向先做到直角假身
但如果你用keyboard，只要鬆開a/w/d掣再快速轉向就得，所以易好多
不過我見twitch嗰班console speedrun撚都出到，其實有冇乜嘢特別竅門

唔好拎錯槍，因為冇得掉，連手槍配件都掉唔到
試過衝時間唔攞麥林但之後唔小心攞咗麥林配件冇得掉，咁就嘥咗一個位

死咗都仲咁為食
呢隻我次次都會打
等佢安息，唔洗做為食鬼

因為出4嗰期
撞啱流行第一身射擊game
其實BH都出過Gun Survivor

有無人中bugs
屌我係醫院守城嗰到trigger 唔到爆大門個cutscene
落曬閘無嘢打就卡左
reload 左好多次都無用
打左7次都係咁d怪我識背啦

唔好轉身 第一下拉向左跑先 惡夢地獄都一take過

btw, 而家肺炎大流行
記得洗手先好食嘢
唔好學Jill咁又啜手指又捽眼

終於有人提gun survivor
覺得呢隻玩落仲會淆淆地
反而re1-3玩得太多唔太驚

你有冇裝炸彈？

［地獄拍拍機］生化危機3 & REsistance 討論區（9）

仲記得當年為咗呢堆槍game
專登買咗支槍仔，好似打街機咁

佢應該連個電子裝置都冇攞

4其中一個爭議點係一開波已經話umbrella解散咗
如果可以補完返就好
但係作為系列幕後黑手又應該deserve有一集去講佢點樣完結
好矛盾

呢間啲冬甩應該幾好食
舖入面食死咗兩件
地獄mode又有隻人
為咗入去食，俾佢嘅孖生兄弟
掉低咗係舖入面出唔到嚟
連個招牌燈箱個大冬甩都引到隻肥嘢

重製4當年咩平台都玩過

Jill屋企個雪櫃門上面有coupon

住得喺附近，平時應該都有食開

tps唔同fps啦
4嗰陣個肩後式視點係好新，我記得嗰陣啲game應該仲係msg嗰種，你開槍係會睇到隻手
gun survivor就直頭只係普通槍game，畀你用槍手掣打

我打呢隻打撚到嘔
當時呢啲game個畫面移動速動好唔「人體工學」，會令你好頭暈
同埋打完1-3，再打呢啲全3d嘅ps game，就覺得個畫面真係好撚爛，1-3靚好多

wii嗰隻好玩好多
由一開始玩唔掂呢啲fps game，到最後拎齊晒s
不過我記得好似唔用佢個槍形remote仲易打

bhuc有解釋，有埋俄羅斯基地關卡打爆umbrella
但真係爛到唔撚使幸，希望佢reboot呢part
舊時點點點撚又可以唔使出聲，因為都冇乜人打過呢隻，應該冇意見

過到碌頭個到啦

on9仲remake
bio8呀

辛苦晒